fb比假acc share個人頭像

頭先突然有fb notification, 係話有人share左我個頭像係佢自己post. 我係一d普通人，唔係d咩男神(10~20個like 左右).
跟手我就禁入去睇下share 我頭像條友咩料，發覺係藍絲假ac, 今個月20號先開，仲要share d 警察嘅野。

我怕係因為我有d 言論太過火，屌得班藍絲太勁比人mark 實左。

有冇人都係咁？ 我立刻將我d公開嘅野轉返唒做朋友先睇到。

推

push